究竟兩老係乜撚野心態??

老竇話啲人點解咁得閑個個禮拜都出黎真係癡線
老母話啲人輸打贏要，話班黑警大熱天時做野好辛苦喎
仲有好撚多難聽說話
例如兩個都支持出摺被軍殺晒啲人
明明幫佢地fb like哂課哂立場 蘋果， now 有線 香港電台
但係偏偏要開電視睇屌你老母垃圾CCTV
講又講過 爆又爆過
我真係好撚壓抑

同路人

認真 講到尾 上一輩係有好多想下一輩死既人，早排我都聽到好多廢中廢佬話，唔去現場就唔會爆眼，而個假記者係機場比人綁住，佢地就會屌後生痴線無人性，總結，佢地係覺得我地呢代一出世唔係住木屋好幸福唔抵得，所以想我地死。

崇拜權力
咁搞，無人肯做特首
阿sir 好慘

啲人行就唔辛苦？

咁黑警唔畀人工 咪唔好出囉
你問佢要唔要人工

屋企藍絲老豆都係
話水炮車都係射下 邊會死人